[Gay Post 85]健身健心！健身室制霸！

人呢

大波波

矛人既

Sleep is for the weak!!!

以下落黎等我示範花生上身

唔通你係花生

你點知架

佢唔會咁樣㗎。。。

出現了

係邊

俾人整左咖哩雞

比你五分

咁三十三層咪好鬆化囉？

妹妹：唔需要

咁鬆

鬆過你

你唔乖 你冇分！

我一啲都唔鬆

lm

最近好多錢要洗

hi

好
靜

一陣要test

同老母炒左 一蚊都claim唔到

今晚去jw食宵夜

test 啲咩

井蛙求詳

eng writing

係general嘅writing 定係有科目oriented？

Headphone又壞左要買
牙骹有問題又要睇幾千
屋企轉左HKBN1000MB又要買新router

冇所謂啦

泛濫

15年之後就咁

牙骹有問題?

可能含左碌大撚

其實有問題左好耐 只不過我一開始唔敢同屋企人講
因為佢地都知知地我同男朋友啲野
我就係唔想如果講左 佢地可能會亂諗我含撚含到牙骹出事

根本就係

我被 擊敗 了 妳是 擊敗 人

係點出事法

前者 後者係即將要做嘅

唔一定要轉router既 當自己用緊BB100先囉
我之前買左個貴既ac router有排用

我發現我大腿開始岀毛..

三度發育？

岩先22 可能可以發到23

22定32

屌你 話說我琴日見工 寫左自己岀生日期 xxth June, 2017

我今日著左件露鎖骨 但係長到落膝頭哥既衫 又比同事歧視

會否太索

又好似幾怪

之後點

無限扮工

雖然我今日都有d姣

香港人係咁

姣貓

桃太郎

非法童工

淫賤小野貓

今日入班房比人woo左陣

今日點著 邊區出現

形容吓係點

腥港人大驚小怪

卡通香蕉花紋恤衫

咁都woo

一定巧cutecute

我覺得還好 但都有d姣佬味

我就唔會襯

咁我不嬲都好hea咖姐

同我d衫差唔多

短褲 是鳩但 好易襯

同您件tweety差唔多

因為你點著都會好睇
高汁男神

呢啲叫hea？

.........

好熱囉

Hr 話bb你岀生左兩個禮拜咋wo 面仔都紅埋

唔好扮

要唔要奶奶呀 bb

依隻烏低身唔會見到lin 算係咁

吓我平時純色t純色褲

中文form用英文填 自我感覺良好 點知錯柒野

冇，我啲衫通常都係好普通少少字淨色咁算，冇花紋衫

毒

我岩岩又比人問係咪好鐘意隻香蕉

呢件唔係hea啫

你先係囉

除衫啦

純色我有黑白灰粉紫湖水藍薄荷綠

扮毒
真正嘅毒撚係著卡通衫

我減肥減左幾個月都冇咩效果
想巴打睇下我有咩問題

之前游兩日水
gym 2日

食野冇特節食
但介晒汽水凍飯
夜晚冇食飯
同少食肥野

但唔覺得有瘦緊

之後最近2個星期5日gym
(因為番工可以蛇去做)
開始用calories mama計
一日食1800卡

效果未知

雖然只係減左幾個月
但完全0progress真係有啲洩
所以想知問題喺邊

同埋有啲衝動想去啲咩咩fitness join減肥plan
用錢推動自己
巴打點睇

麻甩

毒撚動漫tee我一定唔會著

Stats?

好少可有花嘅衫了
上年期執房dum哂

好過做臭汗味死肥仔

你幾高幾重先

我可以著
襯吓嘅話都幾型

我都唔敢

Not my style cute cartoon 就得

我記得我都有件成件都係花

sor
171
65kg

無出汗

花同純色各半

冇汗出通常仲臭

per week

著tom and jerry你點襯

多半年先再講
都係戒汁丶極少油丶少碳水化合物 不過要蛋白質

得男性賀爾蒙嘅味

我65→54都用咗6個月

咩呀

臭

你聞到

[img]

咁你平時食咩
係咪食雞胸肉/沙律咁?
普通減肥洗唔洗咁食法?

又嚟

您記唔記個脫毒po

要減肥食沙律唔好用沙律醬丶蛋黃醬等等
可以食雞胸肉丶蛋丶紅米飯咁嘅
減肥辛苦㗎，不過小心反彈

無咩 都係戎糖 少鹽油

用小食多餐都ok

記一世

仆街點解我細食左咁多

因為 要 開始 做 肥仔 了

肥底其實好難減 無一年半載都無野睇
我自己本身心跳率高 行幾步就開始流汗 節食已經減到

力不從心

我個肥腩

食少d 我依加食兩啖唔餓就算

冇營養

我由47變51都用左至少3年

我好似由中四開始就冇變過了
個重量 最多都係±1kg

召集所有漂亮嘅面孔

各位

咁我潛水

+1

咁我mon post 然後續一擇名 跟住每日狙擊

上水

花生狙擊小隊
1. 貓貓

我係平身算幾瘦
因為番工停左一年冇運動
就肥得勁快
之後就減唔到啦

肯係對方面前痾屎算唔算感情goal

比你提子下

最怕比人聽到聲

其實算
但比我會痾唔出

你嚟？

乜你哋要痾㗎咩

[member]

乜依加中學生著到咁緊

咬唔到野
同埋開口埋口會卡卡聲

咁恐怖

可能係 我唯一一件背心

緊左好耐 我讀中學已經係咁著

我冇咁著

褲就個個窄 衫呢 就應該係條友肥想扮大隻

咁咪要暫停口交

肥仔波扮大波佼佼者

呢個真

Chok nick

做咩開名 google會search到

見過真人 好高 係唔錯既

咁都肥仔波？

我唔敢咁出街

我中學條褲都係咁

我唔知呀

出緊中環 開始多人 有咩要注意
補給品 水 野食個d都有

帶遮

飛釘呀 同學

帶漏左眼罩

做咩帶眼罩

喇沙 男校梗係要著緊啲喇

去中環做乜

又就大乳

[member]
似係無眼身體肌(肥)肉成長買大一個碼多啲

好煩，仲要行到半路突然大雨，開遮都開唔切

而家啲小朋友真係好鐘意去書局坐低玩電話
而佢哋嘅父母都坐喺側邊玩電話
大家各自玩
好過留喺屋企

同我小學件校褸有幾分相似

香港有幾可有地方坐又唔洗比錢

搵我

不過你應該都唔係搵我架啦

商場位都冇

你見過真人未？

有冇gym呀

無呀 等緊你同hal帶我去

唔識教人

咁你應該幾矮下 咁都食得囉 佢都幾嘔心 成日痴落d男神度

嘗試下

係架 我好矮
對我黎講算好高汁架啦

Hal話唔可以

夠我同貓矮？

我最矮

我哈比

有人負皮你

我明明就人畜無害

成班170以上好心唔好話自己矮啦

清泉?

150。。。

溫泉

當然 我認第二清 無人敢認第一

我第一
一呀 一呀

第一蠢？

咁你咪第二囉

會比人用石仔掉死。。。

再唔係就養鵝肝咁塞死我。。。。

咁我如你所願

我就成全您啦！！！！

轉角有個某君

悶

@貓貓 中環落雨

＠汪汪 涉谷落雨

我有個fd無啦啦send我同我ex既合照比我
望到張相好想死
點解我ex咁靚仔 我又咁撚柒

零粒雨喎
我由5：30係街坐到宜家都冇喎

高汁總是喜歡蛋落挑骨頭

好大雨

坐街

高汁先有高汁

我屌屌屌屌屌屌
原來我漏左把遮

竟然
唔通我地係唔同時空既人

濕身

真係唔係呢
如果我ex係有6分 咁我會有3分

雖然hal都一樣高汁過我

高汁爭鬥

咪就係

終於走得
排左五個鐘人都癲

仁仁~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

茶茶係我嫁

坐係度讀幾個鐘稿
悶到呢

我返黎你就大獲

你走啦
我唔想搞大佢
走啦你

你返嚟你就大檸樂

好期待

點解

求下你唔好搞大佢個肚

唔得喎

@貓貓
花生佢唔安慰我都算
仲要蝦我

點呀 mv主角

wait....?

哦

但係我小學條褲勁短

送贈更動魄的熱吻

我正式宣布參選第六十九屆連登Gay Post清泉選舉！！！

單身先可以參加
你已被取消資格

嬲你

不要啊！！！！！
您。。您也是知道您會對我做些甚麼的
我也是身不由己啊。。。

果個卑鄙小高人

今晚就J佢

上年冠軍

有邊個小學條褲唔短？

咁有啲啱啱喺膝頭哥上面 有啲就短到上大髀罅

應該多過喜肥嘅好多

點會係鍾意肥㗎 應該係鍾意肌肉多啲

鹹魚青菜。。。

咁我自己本身就瘦嘅 所以都幾開心有唔少人喜瘦

侵B

我唔係B

侵囝

Gym好多人呀

波波

肥

有冇食肉丸或者咖哩呀

不妨可以試吓益吓我咖喎

食到死都未食完

都話你無份

有冇試過係康文做gym比人撩

叫花生去拎啦

做得好

是不是我做錯了甚麼

同流合污。。。

錯就錯在你同你bb冇一齊接我收工

最緊要正面

我可以！

現充們

你個叛徒

成日去一定有人撩喎
不過通常大隻過我

呢type男仔冬天比佢抱住好快訓得著

都叫做OK

游泳池都係

您識我bb咩

我係呢啲
膚色都差唔多
不過冇咁高同個樣冇咁好

男人係喺𥚃面互相比較

問過人仔仔未

點解要睇我冇遮個下先落大雨

呢幾日不停斷斷續續落

吸左你就得

點止呢幾日 三個星期啦

對咖哩要求同樣嚴格

好似有一兩日好天呀

21日入面得幾日係冇雨落

(搶走) 食雪糕 (挖出黎) 請你食

(掉落你塊面度)

打完風就咁

咁您都真係幾大份

普通
unfuckable

逼肉丸食

唔係呀，佢其實冇線條啫

佢頭先食左

唔好FF太多

我又唔係臭貓

波波係高汁早就唔係新聞

蝦埋你

對唔住。。。

我比唔上呢到其他人

你有咁大件？

點解我會覺得佢係肥 無線條

有啦

你d口味真係

佢係多肉，係冇線條呀

求摸

唔怕唔好睇咩

一定要擇既話 我要依個

有人鍾意嘛

嘔心

單身都恰

不過未去到太大嘅我

ok 你開心就好

有市場㗎

單身已經老夫老夫樣

呢種好過同條竹拍拖
呢種我都仲ok

我唔會練到好大份囉
我都怕怪，同埋太大又買唔到衫

唔允許自己去到咁

好在冇我份

都要見其他人既

好彩唔關我事

我都老夫樣

當你返full 仲要做私佣sales就會變做咁

努力再嘗試蝦埋波波

放人上嚟好咩

招牌砸落黎個d都好過佢

尤其是我係呢d學校更加唔可能不修邊幅

唔好，我叫㗎

見人會ful下mask汁少少

㗎～

我要竹thks 身型差太遠接受唔到

仆街 用左short term

竹冇咩手感

其實呢 你個問題唔係你身型

嗚

依個可以 釘巴d品味好好多

廢話

btw您係咪轉左新工

粗眉
話說琴日抆左人生第一次眉

係 做咩

我見人都會唔記得剃鬚
長期極殘

冇 問吓
講起sales

我濃 唔粗 之前有個男同事 又粗又濃 成條毛毛蟲咁

您張圖嗰個都係姐

呢個好得多
仲要大包

性質係sales 但係名好好聽 舊個份叫顧問 新個份叫治療師

今日見你自拍我又唔太覺

死啦，我覺得兩個都麻麻

我同事濃d 同埋依個好似無修眉

賣咩
藥物?

Treatment

第二個都叫做有5.5分啦

無講 [black]我返facesss[/black]

抆左d雜毛毛
冇修過個型 廢事自取滅亡

性質一樣 都係

岀去比修 之後可以跟住黎修

我以為你知

我幫你啦

同埋啲圖好重機心，又露毛又特登整到一大包
淫零

我出去修完佢教埋我
之後做埋fd

你走喇

莫講貓貓
我都屌打佢

um.... 都幾敦厚戇直 是個老實人

援助交際花？

我返好少個邊 得一兩日仲要忙到仆街 btw返個邊好多人眼望望 可能我行徑古怪

新個份長企個邊 可以做lunch mate

why me

我都露過毛

事實

冇啦我應該唔會點返個份工了

師奶黎
我係婦女之友
對婦女親和力係A+

花師奶

所以...

唔知 個度好多自己人 我182既身高加埋增高鞋墊 用行catwalk既步姿行走太多人望 次次都望地下急速行就算

Fine

笑左
點解唔係對男性親和力A+呢

我新工sell 幾萬蚊個plan都好好pay

Adj 身長腳短問題 同埋我地公司d人都幾高 唔好輸洩

me love u

咁咪唔洗月月清lor

最好係咁 未做都未知咩事

無 benefit d仔ok btw

屌條路真係catwalk咁
eyeko個金毛男係catwalk master

你呃我ge
仲諗住贊你

加油啊

我吸力有很強嗎？

我地係義氣囝女！呢d野唔洗計！

您之前公司d仔真係高到

我個腦無map 我下次行下 我唔係好鐘意行入面 係咁比幾廿對眼望好唔舒服 好在我counter個邊無咩男人

吸啜力嗎

嬲啊！
扣你分

個到您剩係行得一個出入口咋嘛 出入口間野

個邊應該得一個高過我

吸引力

咁我加番你分

不了

咩阿 岀入口唔係賣鹽咩

打機都係暖男ge男仔好吸引

你變壞了！

me？

早兩個行過睇一睇覺得還好

多謝你讚我ar

一路打機一路跪係下面含個種？

多謝誇獎

個個出入口您行鬼得咩
您唔係平時行個個掛？

先唔係你亦唔會係碌竹

我幾時有唔take care您先！？？！！？！？？！
吓吓吓吓吓
我明明就冇鬧您 最多咪嚎叫吓

哼!
我先冇贊你

咩阿staff個個岀入口我六月頭返係賣緊鹽 可能係promotion

innisfree喎 中間個側門喎？？

Btw 你講唔行得個岀入口我成日行 無security就可以行

無留意 過兩個禮拜日日返去睇

某人唔會鬧同嚎叫me
仲會幫我鬧人同幫我報仇

其實同你打機無人會鬧你

您唔搶我頭咪唔會哀鳴。。。

真係無？

的確無人會鬧我

我岩岩有幫你叫人shut up

d人又話訓ge！
扣分！

其實你哀嚎得好好笑

搬龍門 明明就你求我上水覆你

但你有第二個

冇 我係魔法師.....

喂
我幾時講ga

上次彈結他係邊個巴

又要扣分啦

我同學？
好多人彈過結他

有冇多d原宿系嘅歌

上次有個skype自彈自唱？個個好charm

我永遠都唔會忘記自己既身份
每天都被世人xx
而你都係世人既一份子... 再見啦！

真人好d

我愛茶茶!！

識樂器ge人本身就charm

放閃可恥

重點係你d仔多到唔記得邊個打邊個

咁都叫閃
我係單身狗黎ga
睇下貓貓佢地

我識咁多人

我以後收皮
咁真係開心嘛

真der

等我又彈下先

咁我真係受到傷害嘛

早抖喵喵
早抖茶茶
早抖各位
今天很開心

我樂器苦手。。。
彈琴剩係可以單音

我剩係可以唱歌走音

...我都想見

低汁 勿期待

想睇
=

我成日stalk佢

我有d咩可以比您stalk到

Tg

「弱者先要瞓覺」
------ 多藍，2017

又落大乳

今日同個朋友坦白講左自己性取向。。

咁佢有乜反應呀

佢好open 我地繼續係朋友

利申 個朋友係男

me

......

識咗好耐？

你唔愛我啦

唔耐架 但係感覺信得過。。而家全世界得佢一個知

如果佢係直男 千祈唔好愛上佢

靜

看我的十連吧！

一

二

三

四

都係唔十連啦 好攰

點解粗眉好緊要

又冇話好重要嘅 我覺得好睇姐
我嘅審美姐

我覺得唔好太幼就得

陽剛味

佢好有淫零味就真

奉勸大家真係要帶眼識人
唔理你係男定女
尤其係上網識人

話説我中一開始上網交友
最終識左個對我好好嘅中年大叔，大概三十幾歲
佢對我真係好好，又買野，又請我食野，又教我功課，又幫我温書
所以我都好相信佢，俾左第一次佢，真係好痛
就一直咁樣，我中二慢慢發育，雖然唔鐘意做，但係見到佢享受我嘅樣，尤其佢停低射入去個下，我真係好開心，我亦都慢慢愛上左佢
中三依舊，我不斷上佢屋企，我天真地以為佢都愛我
但係到左中四，佢對我愈黎愈冷淡，我本身以為，我就黎16歲，終於可以光明正大咁同佢一齊，但係我錯左。當佢知道我就黎16歲個時，佢同我講，我好鬆，叫我唔好再揾佢

然後上個月，我偷偷去左佢屋企樓下等佢，見到佢拖住另一個中一，二嘅學生，佢見到我當睇唔到

我喊左幾日，過左一個月，我決定打出黎，希望大家帶眼識人，亦希望個位校輝紅字嘅同學，如果你見到呢個post,盡早離開佢啦

慘

太幼會好似女人
不過真係鐘意都唔會太care

都玩左幾年算係咁啦

好在唔幼

邊到唔幼

眉

我都唔幼

圖or老母

[black]tg send me 唔好益其他人[/black]

我唔想死住

我可以幫你復活

一朝早就負皮我
唔好俾我搵到你

女裝無袖裇衫去H&M

自己剪

買件U記拎去改算啦
要無袖裇衫做乜

會甩線。。。

都ok

係我

fashion

你買嚟做乜

莫非要成為新一代潮流教主嗎

我就係潮流！

好mk

地鐵偷拍系列 好驚會影到巴打

下面隻手好豬

做咩偷影我
btw麻麻

嘢～好衰㗎～ 問嚟做咩喎～

貓王再現

我一定唔會影你 放心

我面前個肥婆指手畫腳

死肥婆
學人出街

不要狙擊哥

睇到頭個幾隻字就毛管凍

thx

你做咩鬧花花

我驚電腦大爆炸

嚇死 我返工嘅裝束

溫泉花生

Hello ，淫喵

係 不過唔似你

Hal有咁啦

一定狙擊你

我都無話係邊個

黃泉波波

波波就正啦

冇你咁淫賤

我淫？

咁熱你返工著全黑？

有矛樣

著埋啲咁嘅衫

自己去中環睇啦

又唔係著半透裇衫。。。

白色濕咗咪半透

撒旦

懶

好少著白色

好似有啲賣衫要

唔係懶呀

但無袖仲淫

我有兩件

yes
招待大陸人買嘢嗰啲都要

淫花
佢淫過我

咁都唔係懶係乜

練下就得

終於認自己淫
真溫泉

A1頭條：中環出現變態青年 視姦目標為男性

你就算唔出中環都日日視姦男人啦

好彩我仲係純潔嘅清泉

不過點襯

咁我偷影咗算唔算

閱

我純過蒸餾水。。。唔會咁做。。。

黃泉啦

窄腳九分褲

偷拍仲變態過視姦
[black]不過我都鍾意睇偷拍圖[/black]

驚已報

btw 高先好著 所以我唔著得

……
冷淡

咁你有冇偷拍過呀？有乜視姦過人？

嗯

緊係。。。。。

禾教你

唔洗 我識喎

分享吓

扮乜

我每日都視姦自己

無咩分享
因為未做過

高汁 自戀

咩就係

又扮嘢

如真如假 如打飛機可j自己

點啊
你d手信我比曬茶茶先

怎麼你眼內 淫人像你淫人是你 沿途萬裡 人人在J你

我從來都唔扮嘢㗎喎
問其他人

茶茶對我咁好

開心share ok?

我又要畀佢打

已經完全私有化

Anyone like this type?

pic from google

Fat Fat扮大隻

你咁樣講一講
我對肥同大隻嘅定義又有模糊

抵啦 黃泉

I like

我鐘意肉感

呢type係熊掛

好過冇人打你

其實要除咗衫先知

好過你俾人打

啱啊
唔除衫又點知佢係肥定係真大隻

唔係太肥就得啦

唔好除我衫>w<

咁佢都仲話唔大隻
佢想選健美先生？

佢話目標咁

或者咁

個胸好圓

一吓打死蝦波波嘅人

呢type唔岩我

驚你有花生毛

你要乜type

到底邊d先岩您

佢由佢喇 咩都話麻麻

人地啱唔啱你呢type先

正解

一陣變奇異果就唔好啦

岩

唔會有人想

你有咩

我想喎

@花生 hv place?

報串先

hv time?

唔好咁啦

大家都唔岩就最perfect

唔明

世界不能有情侶

沒有人打我
不過我有人打

好豬呀

@沒有人
你有咩想講

佢打我我打第二個

你人身攻擊波波話佢係蝦

假掰

蝦波波
係咪要摵頭食

Lin痛

不可妄稱沒有人你神的名

做乜事

Who

You¿

咁我係唔係要笑

估下

You啦即係

我對腳都唔係咁樣

我貼個d你地都唔岩架啦

我唔記得

無鬼用

第一個
第二個ok

第二個p相

咁都p得幾靚仔

係囉

有dd似呢個

喵似呢啲樣?

呢個好似冇咁好

貓可愛好多

我應該點答您

佢靚仔d
溝死女

你溝死仔

憑甚麼。。。

樣......市場大

停左產唔再推出咖啦喎

Michael

不過依個正阿

市場上嘅老屎忽

邊個micheal

唱唱下歌台下有人喊
結果我都變左做喊住唱

原來沙角行好鬼遠

有就有
但睇黎做咩

沙田圍站出面咪係

我平時都有唱下歌都想睇多啲唔同嘅片學下啫

老點我沙田圍站
沙田站我行十分鐘就可以到
沙田圍站要行半粒鐘

沙角邨喎？？？？

係沙角行唔係沙角邨

最近成日都見到啲個樣望落好細個既又靚仔但打扮又十分頹既呀叔

個個係瀝源了

阿叔想望落後生啲嘛
咁樣就可以搵蘿莉(不

有興趣？

沙田圍站出面已經係沙角啦

唔係啦
間野叫“沙角行” 喺瀝源邨

唔知咩黎

原來真係有沙角行

除左靚仔我中晒

不了
我怕醜

我頭先係附近

乜你會咩

騷貨真不知臊！！

個醜字好難寫

花花又恰人

我怕醜勿相認

你又喺度蝦仁

我係正太 大叔 西裝 眼鏡 肌肉 背心控
其實我真係好雜食

我咪又係差唔多
加多個透視濕身同埋冷震

係好運飛的走咗了

佢係天仁

正太我介紹尿

我除左大叔之外都得

我加多個熊 唔要正太 瘦 眼鏡

你蝦我

一係就錫紙

花生

食屎

天仁
人間無愛
我哋飛走好無

隔離好多熊愛好者

撚大唷

負皮你先

gh

gj

咁我正皮你

收番埋你d花生毛先啦

ghghghgh

我一直都係被世人xx既一群
走吧！我們一起！

好！

負你皮
無西裝差评

push~

恭喜gay post又誕生出一對CP

係喎
無西裝

push～

Push~

隨便叫！今晚入天仁數！

如果我地爆你同花花出黎你會唔會話我地架

(Holy kick)!

我有乜俾你爆

bb 你好似知道啲咩咁喎

貴圈真亂

花生把聲好好聽

佢仲叫我跪低

要跪低先舍到

佢高我10cm wor

xx係咩
輪姦？

咬斷佢啦
佢成日串9你

咁Hal呢 中左幾多樣

返到屋企 沖埋涼啦

話說比人爆左讀UST位巴打消失左

Mean pig係邊呀 miss u

我都想睇佢真心mean人

佢好少著背心同少戴眼鏡

tg人搵人囉

消失咗

懷疑企我後面嘅人會見到我上post

咁又點

現充邊會得閒

西女人昅昅貢

有乜好昅
痴線婆

每一分鐘就有60秒的過去

昄人手機正一仆街食屎狗

昄人

收嗲啦死肥婆

你哋個個都蝦我！

啍！

我都知我好煩
sorry...

鍚返

唔要唔要

冇興趣

咁要乜

抱抱…

上次你仲抱我唔夠咩！

阿叔。。你邊位。。。

抽你水？

你咁高....我點抱

唔好聽個肥婆亂講嘢。。

咁。。。攬攬ok...?波波哥哥……～

攬
唔好抽水呀

攬

我呢我呢

你要邊個

我哂

Ok?

佢冇野要曬命就唔會上來

好耐冇上

佢好似肥左
差d唔認得

蝦蝦蝦

唔好行埋去呀
佢gay架

佢邊到叔

高就抱唔起咁你咁耐以來做左咩gym

佢眼花

仲拎我個膝頭做枕頭

係囉
阿嬸認錯阿叔

咁睇唔開？
膝枕完都清泉？

我咬你架

hello snapchat狗先生
恭喜哂

等報告

打格打得唔夠深 轉pp先

比多幾個靚仔你地睇

咩app黎

Tinder

真清泉冇用過
咁靚嘅個app

你單身過咩？

Ok 嘅

佢以前都有鐘意過男 但而家唔係

見過真人好幾次

佢喺樓盤傳真做煙腸果時已經留意緊佢

Tumblr成日見

哼

認真葉昇瓚好似靚仔啲

我都 佢，人夫

有乜

Link?

要搵返喎
冇露丁㗎，都係咁話佢大波呀想屌佢呀咁
啲圖一樣

圖呢

佢有女朋友喇

太懶喇你

姓彭個個好d

有種輕熟男既吸引力

不過我兩個都覺得正

我見過呢個johnson 真人好靚仔 皮膚超級超級好

忽然間諗諗下 我好似知dave係邊個
佢呀哥靚仔好多

兄弟gay? 屌 連沒有人都識

淫零 btw ming係假相

我迷人的五官就是你犯罪的開端

Ok read

我剩係知佢皮膚好差

人醜的好處就係冇人識

我識你

五官好靚皮膚差都唔緊要 i mean 假相 意思係偷相 唔係話佢p過

我隻狗一定係我上世男朋友 晚晚同我訓 我遲返屋企又屌我 我遲訓又屌我 日日要訓我手臂 仲要唔比我玩電話

好似係直啩 佢地個姓比較特别
然後我係分開喺fb嘅相到見過佢兩個

dave出現喺嗰啲gay到出汁嘅姊妹相到
特别有印象

我一定係我男朋友上世隻狗 晚晚同佢訓 佢遲返屋企又屌佢 我遲訓又屌我 日日要訓我手臂 仲要唔比我玩電話

佢日日捉住我黎錫 一係就坐係我個身度 仲鐘意訓著踢我 佢訓著砸住我張被叫醒佢又比佢屌

吻合度好高

不如你哋相認啦

我地無做婦科檢查

單身先可以用依個emoji

我地大把野玩

死開喇

例如？放提子入去？

冇玩食物

唔玩食物都仲有好多野可以玩架

-------------------------------------
-------------------------------------
-------------------------------------

--------------------
-----
----- ----------
----- ----------
---------------------

唔識 教我

手擦d ky ,然後咁樣叫佢屌

淫零

其實你地有冇自拍過片or圖

老江湖啦

咁又淫零

話冇你都唔信啦

冇

我淨係試過唔覺意自爆咗一次
好彩嗰次冇樣

冇得拍同冇拍係唔同的

唔見樣唔好玩

我很好
十分之好！

做乜放負

欣悉

姐叫佢屌你隻手？

Whattt 爆比我睇

通常size唔錯先會自拍

或者我屌佢隻手

「拍定唔拍？有睇頭先好拍。」

唔係咁 我普通

咁有咩特別 以為你綁起佢黎起勢捽

你可以自己睇番以前啲post慢慢搵
但係我唔會再放囉

自拍緊要還 咪俾佢走數

竟然係係po爆 仲要敢認

因為嗰個post有另一位巴打都爆咗 所以我跟住爆啫
冇樣唔怕認

綁起, 摑佢, 然後叫佢自隊同j出黎
綁起, 口爆一次之後捽/或者搵自轉炮又有

我知邊個post

自隊？

用蝦狗

咁我可能都知

好粗口..

唔好咁大聲，去telegram畀我

侵囝真係有玩綁咩

搵唔到 剩係搵返個底褲po

要叫乜? 假陽具? 插入式自慰器?

幫ikea西部大開發
說好的猛一？

雙零

前者只係綁對手係後面
後者就綁係櫈, 手腳綁哂
膠索帶/普通繩就可以了

不過以為綁全身

不嬲都開發緊佢架喎
其實我地都係10 , 只係你地屈我係0

唔好搵喇
搵嚟都冇意思
又唔係好身材

唔得閒學

只是綁手腳可以了

仲有口球

想買

Typo 好重口

個個太淫 我接受唔到比人咁玩

[member]

This?

最重口應該係我痾尿淋佢

999